大肚婆同事當自己係VIP

最近有個同事大左肚, 咁無咩野本身都係一件值得開心既事
但佢自從大左肚後開始當左自己係VIP, 覺得自己係公司大撚晒

我公司放左工後都有機會收CALL既, 咁我地採取輪更制, 每人做兩星期ON CALL咁SHIFT
個大肚婆自從知道自己有左後, 偷偷地將自己係個更表到remove左, 完全無同任何人講過, 包括supervisor都無, 我地check返更表先知佢自己偷偷地remove左, 所以個更表亂撚晒, 有D同事可能就左時間放假既而家又要再夾過, 同supervisor反映返件事, 個supervisor怕佢恃住自己大肚搞事所以不了了之

之後個大肚婆同事恃住自己大肚咩都要人幫, 例如PRINTER換紙都話重, 怕整到個肚, 虧佢好意思講得出口, 明明換A4紙都唔駛擒高擒低

有次個大肚婆有個會係星期六上午開, 咁條八婆又用自己大肚之類既藉口叫另一個同事代佢去, 咁個位同事可能都約左人所以好唔願意幫佢頂, 最後俾人係背後唱咩 "人地大肚都唔肯幫手" 之類既說話

其他小事例如遲到早退呢D唔駛講啦, 佢而家每日返工都係有限度工作, 一係上baby condom睇野

屌你老母原來有左真係無敵, 無人敢嘈佢同話佢, 廢事俾人係背後唱蝦大肚婆同埋怕佢搞事
本身都可能體諒佢大肚真係會辛苦, 幫下手都OK, 但唔係奉旨要人幫囉, 日日係到呃飯食等出糧收錢, 佢個肚我地又無份, 根本應該叫返佢老公黎做就差唔多

互相幫忙姐... 除非佢語氣真係好差啦

我都覺大肚婆恃住個肚好黑人憎
通常呢啲生出黎都會少/多左啲野

大肚婆黑人憎的話留係公司係特別多意外的

唔係唔幫, 係佢奉旨要人幫
而且點樣互相幫忙, 佢有撚幫返我地

同佢細細聲講：信唔信我一野打爆你個肚..嘿嘿...

個大肚婆係咪短髮

我有個大肚婆同事，同你講既一撚樣

你唔好搞呀, 一陣比人去平機會告鳩你就仆街.

而家就係無人敢搞佢, 所以佢當左自己大撚晒囉

又要平等機會又要特別優待

有佐的確係大曬

唔係, 可能好多大肚婆都係咁

有無咁撚大晒
可以係更表到remove 自己不如直情佢編更啦
老細有份中出佢咁

話唔定真係有

依啲要好似日本想老員工自己離職咁困係間房無電腦唔比玩電話淨係用紙筆做啲超重複性工作

冇錯
唔好話大肚果時
佢放完產假之後返黎都係大曬
郁一郁就同你講: 平機會見

岩呀 電腦咁多輻射 影響bb就唔係幾好啦

d supervisor都唔敢郁佢, 怕佢搞事, 一陣又平機會又呢樣個樣

而家情況都差唔多架啦, 有D咩事就叫其他同事幫佢頂
你唔幫, 背後就俾人話蝦大肚婆

平時塊八達通都好使好用，依家仲多一張小童，唔VIP 就奇啦，加埋平機會加持，邊有人夠膽challenge 佢

俾大肚婆同事玩倒真係
如果係編更既有更表 行政好少少既點會俾佢刪倒
唔番既咪曠佢工

呢個case唔係佢大肚既問題 係佢恃寵生嬌囉
你老細呢D少事都怕 呢間公司真係冇乜前途

喂八婆 你個肚我有份架？

有啲大肚婆真係好乞人憎，當正自己係女皇咁，大家咁高咁大，見你大肚咪唔使你做啲擔擔抬抬野，但仲要得寸進尺，樣樣都要人就哂佢，乜都唔做話佢就賴個肚，簡單野都唔做要聲控同事做，點解大咗肚嘅女人會咁仆街？

更表個到其實係已經放左工, 不過我地有機會要ON CALL做野, 所以係輪更咁去做, 收到CALL做野係CLAIM返OT錢

更表就係一個EXCEL放係SHARE FOLDER架咋, 自己圍內輪更去做

係呀？
咁你嗰個大肚婆係咪女人黎架？
係嘅呢度相認

以家d 後生女，没我地个年代甘好，甘的死样都做到人地阿媽

平機會無牙老虎黎
怕咩

( Show Blocked User - bigblueshark )

呢D大肚婆真係好Q賤！
試過有次無乜留意佢同個friend自己攝埋黎我坐梗張長櫈，我玩手機已經無乜理佢因為我都等緊我朋友買野食返黎先坐底！
明明我坐低先既，條八婆仲越迫越過好似想趕走埋我咁，
我開頭又無乜留意佢，後尾先聽到佢同friend講：⋯⋯大肚婆都唔讓⋯⋯
之後我先望一望佢，小喇叭根本都未見肚鬼知你大肚咩臭西
之後我說諗起連登名句：我又無份中出你，做乜全世界都要就曬你

上古時期傳落逼人走既方法：
掉佢去間冇廁所冇上網冇wifi,連收訊號都差既位，剩係擺住兩支cam對住張枱，咁工作內容一係齋坐，一係就對住部電腦打文件

玩電話，訓教就即出warning(合約一定有講明唔準做依d)

佢告上平機會話你歧視又或者苛刻/不公平對待，你咪話工作需要，其他解釋都好易

其實如果佢光明正大咁同人商量吓暫時唔on call可能人地都會肯就吓佢，咁樣鬼鬼鼠鼠自己改更表就又cheap又賤

祝佢大閪生細閪

屌撚柒佢, 同佢講
"你個肚又唔係我搞大"
"個仔係你既又唔係我既"
"出埋你份糧呀?"

不嬲大肚婆都惡頂 屌！臭雞
好撚憎

咁個位同事可能都約左人所以好唔願意幫佢頂, 最後俾人係背後唱咩 "人地大肚都唔肯幫手" 之類既說話

最後有幫都要俾人唱
btw，大肚婆係幾撚屈機

所以其實係佢個人賤既問題
唔係大唔大肚既問題 大肚只係佢可以賤既藉口

對付呢D人絕對係可以Log 佢做野紀錄然後炒佢

用password lock 左個excel佢咪得囉

最撚慘呢啲大肚婆
放完產假就會遞信 冇仇報

比班同事每人屌一Q咪幫囉
互相幫助幫你老母咩，個肚班同事有份

其實佢盡量做返做到嘅野
真係做唔到嘅正常人都會幫佢
但係樓主同事擺明唔係咁樣
咁先乞人憎

做人唔好去到咁盡 搞到班同事咁慘 陣間人地一個唔小心搞到你滑胎到時唔好喊

你忍到就忍啦
女人本來就大曬
加埋個肚簡直天下無敵

指住佢個肚講屌你老母

大陸狗全家生cancer

希望佢個細路冇先天疾病啦 個阿媽咁閪

真相原來係咁

好憎d麻煩大肚婆！

諗起幾個同事
大左肚就長期 Sick leave
要人幫佢頂堂

其實儲齊佢啲失職證據炒唔炒得

祝賤格大肚婆個肚舵一世，咁就永遠都有人讓佢啦

老撚奉咁最難頂

搬野唔小心撞鳩到佢

僱 主 只 可 在 以 下 情 況 下 解 僱 懷 孕 僱 員 ：

-如 僱 員 犯 嚴 重 過 失 而 被 即 時 解 僱 ；
-如 僱 傭 合 約 有 明 確 協 定 有 試 用 期 ， 僱 主 可 在 不 多 於 1 2 星 期 的 試 用 期 內 解 僱 僱 員 ， 惟 僱 主 不 得 由 於 僱 員 懷 孕 而 將 其 解 僱 。

自己偷改更表, 又上baby condom, 樓主唔係咁都仲要教呀嘛?

死返大陸喇屌你老母

係我D阿HEAD唔做野呀, 我都有講過我反映左

What 7 he say???

墨巴冷靜啲

我成日都係個句
我無享受過個過程點解我要承受個結果

以依個案件黎講，個大肚婆以有左bb為理由就做少咁多野，對其他人公平？自己就開心呀，自己有著數就女性地位行先

見到人地有著數喇又要用平等黎討論，拎返自己應該得到公平既對待

做人唔識調返轉

男女平等係OFFICE本身就係笑話

姐係佢冇咗個肚就得

真係可憐

仲有tb ， 真係唔知點對佢好，當佢係男/係女是但一邊都死

無辦法 大肚婆真係大撚晒
有咩事嘈起上黎
外人一定幫左大肚婆先

所以公司唔想煩都無謂搞佢

我自己公司呢就好實際
某大肚同事 又產假又病假放足幾個月
老細糧照出 但bonus 就減左佢一大舊
佢亦都無咩好講

個supervisor都仆街嚟
去平機會投訴佢歧視你無大肚

個肚又唔係我經手

我以前公司都出現過呢種大肚婆
又係持住唔會炒
最後掉佢自己一個入會議室番計d陳年舊數
唔急嘅，慢慢計
唔好煩到其他人
重之悶死佢為止

係佢未生之前，做錯野就出警告信
然後等佢放完產假，就同佢講拜拜，請佢另謀高就啦

我公司都有同事大肚，家下仲生埋，但佢啲野跟到好足，完全無「大肚病」囉，佢大肚果陣仲行得快過啲無大肚嘅，搬搬枱枱果陣撞親個肚，仲話唔記得左自己個肚鑼咁大
唔係大肚婆變西，係啲西女人持住自己大肚更加西，等佢生左件出黎開支增加果陣炒佢就最正

聽我同事話佢以前老細有招對付呢D人

就係比張空檯佢乜都唔比佢做，電腦紙筆乜都無，淨係叫佢坐係度，唔比訓覺唔比玩電話。

睇佢忍得幾耐

Exact7ly

錄低哂佢d罪証，一獲玩殘佢

唔係話幫僱主，係唔明點放產假要出糧比佢，你個肚又唔係老細搞大，政府又無津貼比返公司

高質回覆！

無辦法呀我D阿HEAD同大粒野怕事, 唔想搞咁多, 可能佢地怕俾人唱蝦大肚婆
同埋例如輪更咁, d supervisor其實唔駛輪架, 即係成件事搞唔到佢地, 所以佢地不了了之, 助長左大肚婆閪

其實呢位同事未大肚之前唔係咁閪, 唔知點解變成咁

應該係大肚前係小閪，大肚後變咗大閪

我覺得可能係睇得多BABY CONDOM同JOIN左D乜柒媽媽會
D所謂姊妹教佢地點樣可以拎多D著數

你同事仲算通情達理

我個大肚同事又係差唔多咁閪
放晒產假勞工病假仲extend no pay leave
最後公司今年唔加人工仲屌返公司無人情味
痴撚線

依班真係世界級垃圾

生埋未變超閪

反而開會見過人地公司個大肚婆好博殺
趕時間托住個肚咁狗衝 （大到應該就生得）
完全無嗰d皇后駕到既感覺

以前分行個經理上晝返公司見客下晝就入醫院生仔

人既問題
我都識D襟撈既陀仔嗰陣仲瘦過做女嗰陣，
又無乜聽佢話要進補乜乜物物！
人地個細路一樣健健康康

已經變月經post

但好多大肚婆都會剪短頭髮架喎 驚且址咗啲營養

總之要坐關愛座嗰啲都係麻撚煩㗎喇

我又無份中出佢
點解要幫

唔係方便洗頭咩？

會唔會俾位人入？求其俾d無聊文書野佢做，只要唔俾到佢上網就得

月經post

Cut 左佢上網 睇佢仲點上baby condom
你係咪同佢同級先 如果你高級過佢既 跟其他巴打所講叫佢齋坐玩手指都咪話唔過癮

唔係人人做返自己果份先叫平等咩？
而家見佢大肚畀少d野佢做
咁先叫歧視

擅改更表如果有證據應該炒得，不過樓主老闆唔做嘢都無計

屌鳩你公司個大肚婆生完又生，加埋放成半年產假，糧又照出

又唔係我中出你做咩要做埋你果份

同級架, 要叫得郁佢都係d supervisor做, 不過佢地怕事

呢個故事教訓我地唔好立亂中出人

我中出人地受渣麻

同事都唔係成日見
經手人喺屋企日對夜對仲辛苦

打email send畀再高一級嘅高層 迫鳩department head 做嘢

道德綁架

其實咁樣可唔可以你哋成班同事一齊投訴咗佢先

你地對佢咁好就直係可以告鳩你地
拿 佢作為大肚婆 出勤應該都無問題
要一視同仁！ 你地對佢好 即係差別待遇
即係歧視佢大肚
幫佢填翻個更表啦

我之前成日遇到大肚同事，十個有九個都SL幾個月
遇過一個同事有咗就開始SL,10個月都唔知有無返1個禮拜工
最後HR專登call佢返公司籲退，真係好癲下

呢種臭西個老公肯定要奴隸獸咁服待佢

屌又冇我份屌 嘢就我做曬

Agger

我都有個係咁
比客佢見 又嗌攰
比電腦野佢對 又嗌悶

我每次係街見到大肚婆都會ff吊佢起嚟一拳一拳咁打落個肚到
之後睇住啲肉醬係到閪到流出嚟

次次都想像到扯旗

見到靚嘅大肚婆就覺得佢好淫
幻想中出佢個樣

祝咁多位仆街格嘅大肚婆生產嗰日流產，第二日兼陷家剷一屍兩命

張自己係更表上remove咗

不誠實使用電腦，炒得

曾幾何時有個同事勁
返工工作就係生仔
返咗一年就生
生完無耐又話有咗

佢老細都話瀨晒嘢
但唔郁得佢

其實可唔可以去平機會告返個大肚婆 大肚就要人特別優待佢

有冇咁撚賤？
個時我大肚都要落地盤
開會我都照去
我話唔去監工就比上司屌
啲判頭見到我出現都驚撚左我

樓主個大肚同事幾歲？
通常啲剛步入三字頭都好撚串

驚

唯有當捐錢幫香港下一代

現在有智能手機
一係你搵方法，block埋佢wifi和4g，再block佢電話信號 。